勇武又如何？工照返，鐵路照開，恒指和港股照升

有中共中央政府的強力維穩基金托市
就算鐵被毀，中資舖被燒，中銀被裝修
金融市場冇事
地產市場冇事
股票唔跌

投資者沽1000億
國家就注資1000億
用超級電腦睇實
唔會出事

就算911重臨香港
香港股市樓市都冇事
有國家強力維穩隊支持香港

三擺只有一個方法成功又贏盡民意

三罷又好，燒舖又好，就算911都好
港股港樓都冇事
有國家維穩隊強力支持
國家冇晒錢，唔緊要，可以prin銀紙
匯價暴跌，唔緊要，因為美國和歐盟都一樣一齊print
最後打返個和

如果中共出手個市先唔冧，長遠香港金融仲係國際市場？

渣乾佢囉

又話想贏又話要國際戰線
而家咁撚大個機會快D幫手
NBA同電競係兩大重點

1.翻譯文宣
2.Twitter
香港人，反共！

自由市場有大戶大鱷
香港除左有大戶，也有中國國家隊

有黨呀

善用起底功能
block，上一頁
慢慢玩單機

但去到中共長期托市，咁仲會有人玩？
我理解係香港變成上海一樣

拉，唔該

警世
今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
他日你唔配一同分享成果

沒錯
中共就係要搞集體主義
將集體主義理念帶來香港